請delete post

假資料, 引起誤會